近排係電話度搵返早幾年的偽娘照。。。。。 。。。。 。

shy

啱啱諗住搵呢張相，點知咁快就俾人貼左出嚟

88

羊羊好靚仔 嫁俾你ok?

假樣

攞假相呃人！ 如果你係相入面果個小鮮肉bb ,我即刻__ 你呀！

你對腳肥10倍有特喎

樣唔差 標準毒 但太女性化

下

十卜